【突發】通訊局：6月至今收約1.2萬宗涉及TVB的投訴

反修例風波愈鬧愈大，有市民不滿電視廣播（0511）（TVB）的新聞取態，呼籲暫停在TVB落廣告，通訊事務管理局回應本報查詢時指，自6月至今收到大概12,000宗涉及TVB的投訴，主要涉及該公司就《逃犯條例》修訂和其他有關事件的新聞報導。通訊局正按既定程序處理有關投訴。

翻查資料，TVB在佔中期間曾收到大量投訴，當時通訊事務管理局指，自2014年9月28日至10月6日期間，共收到超過550宗有關TVB、對佔中報道的投訴，包括報道誤導市民、報道失實及偏頗、有違專業守則及令人反感不安。

記者：李哲毅

嘩屌你tvb黎既

冇link 冇得推

大家係咪搞錯咗

TVB嗰班唔係記者，係作者

1.2萬宗

我要投訴你

咁少